Exercice
========

Écrire une fonction `enumere` qui prend en paramètre une liste `L` et
renvoie un dictionnaire `d` dont les clés sont les éléments de `L` avec
pour valeur associée la liste des indices de l'élément dans la liste
`L`.

Exemple :

``` {.python}
    >>> enumere([1, 1, 2, 3, 2, 1])
    {1: [0, 1, 5], 2: [2, 4], 3: [3]}
```
